賤婆柒傻 同 pk仔傻強 想引入電槍殺香港人 屌 癡撚線

3分鐘開始睇